msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Yikes Inc. Easy MailChimp Plugin\n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-22 13:16-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-22 13:16-0500\n"
"Last-Translator: Evan <Evan@yikesinc.com>\n"
"Language-Team: Yikes Inc. <evan@yikesinc.com>\n"
"Language: en\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.6\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../.\n"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:130
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1456
msgid "Thank You for subscribing!"
msgstr "感谢您的订阅！"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:131
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1457
msgid ""
"Thank You for subscribing! Check your email for the confirmation message."
msgstr "感谢您的订阅！检查你的电子邮件的确认消息。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:132
msgid "Select Your Area of Interest"
msgstr "请选择您感兴趣的领域"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:824
msgid "Create a Form For This List"
msgstr "创建窗体对于此清单"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:826
msgid ""
"Error - No Lists Found On Your Account. Please create at least one list on "
"your MailChimp account."
msgstr "错误 - 没有找到名单上的帐户。请您MailChimp的帐户至少创建一个列表。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:900
msgid "All Lists"
msgstr "您的列表"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1046
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1072
msgid " subscribers"
msgstr "认购债券"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1047
msgid "Click on a subscriber to see further information"
msgstr "点击用户查看更多信息"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1052
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1696
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1880
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1983
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2085
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1053
msgid "Date Subscribed"
msgstr "订阅日期"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1074
msgid "Sorry You Don't Currently Have Any Subscribers In This List!"
msgstr "对不起，您目前没有任何订户在此列表！"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1131
msgid "Back to Subscriber List"
msgstr "返回用户列表"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1132
msgid "Subscriber Details"
msgstr "订户资料"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1143
#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:335
msgid "Overview"
msgstr "概要"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1148
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1697
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1882
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1984
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2086
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1151
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1154
msgid "Preferred Email Type"
msgstr "首选的电子邮件类型"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1161
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1698
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1883
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1985
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2087
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1164
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1191
msgid "Groups Subscribed To"
msgstr "组订阅"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1241
msgid "Subscriber Notes"
msgstr "认购债券"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1246
msgid "Written by"
msgstr "撰稿"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1246
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1409
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1411
msgid "MailChimp Forms"
msgstr "MailChimp表格"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1411
msgid "MailChimp Settings"
msgstr "MailChimp设置"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1414 .././pages/myMailChimp.php:77
msgid "My MailChimp"
msgstr "MailChimp表格"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1416
msgid "Manage List Forms"
msgstr "管理列表形式"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1417 .././pages/about.php:5
msgid "About YIKES, Inc."
msgstr "关于YIKES公司"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1699
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1884
#: .././classes/class.yksemeBase.php:1986
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2088
msgid "Member Rating"
msgstr "会员等级"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1700
msgid "Last Changed"
msgstr "最后更新"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1856
#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:515
msgid "Unique Opens"
msgstr "独特的开幕"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1858
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:369
msgid "Total Opens"
msgstr "总开幕"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1881
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-geo-map.php:134
msgid "Opens"
msgstr "打开"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:1961
msgid "Total Bounced Emails"
msgstr "总计退回的电子邮件"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2063
msgid "Total Unsubscribes"
msgstr "订阅日期"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2089
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2438
msgid "One or more fields are empty"
msgstr "一个或多个字段为空"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2490
msgid "Your List Was Successfully Saved!"
msgstr "您的列表保存成功！"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2493
msgid "Your settings were not saved (or you did not change them)."
msgstr "您的设置未保存（或者你没有改变它们）。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2495
msgid "I'm sorry there was an error with your request."
msgstr "对不起，有您的请求错误。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2501
msgid "MailChimp List name"
msgstr "MailChimp列表名称"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2507
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2517
#, php-format
msgid "%1$s"
msgstr ""

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2525
msgid "MailChimp List ID"
msgstr "MailChimp列表ID"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2531
msgid "Shortcode"
msgstr "简码"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2534
msgid ""
"Paste this shortcode into whatever page or post you want to add this form to"
msgstr "这个短代码粘贴到任何网页或发布您想要这个窗体添加到"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2539
msgid "PHP Snippet"
msgstr "PHP代码段"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2543
msgid "Use this code to add this form to a template file"
msgstr "使用此代码这种形式添加到模板文件"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2548
msgid "Number of Subscribers"
msgstr "用户数"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2557
msgid "Form Fields"
msgstr "表单域"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2559
msgid ""
"Check the fields you want included in your form (Email Address is required)."
msgstr "检查要包括在你的表单中的字段（需要电子邮件地址）。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2562
msgid ""
"Use the green arrows to drag-and-drop the fields and rearrange their order."
msgstr "使用绿色箭头拖动和拖放等领域，并重新安排它们的顺序。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2568
msgid "Active Fields"
msgstr "活跃​​的领域"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2577
msgid "Drag"
msgstr "拖"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2577
msgid "drop"
msgstr "降"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2582
msgid "Merge field"
msgstr "合并域"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2583
msgid "Placeholder"
msgstr "占位符"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2591
msgid "Redirect User On Submission"
msgstr "重定向用户在提交"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2595
msgid "choose a page to redirect the user to after they submit the form."
msgstr "选择一个页面将用户重定向到后，他们提交表单。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2598
msgid "Select A Post/Page"
msgstr "选择A文章/页"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2655
msgid "Save Form Settings"
msgstr "保存表单设定"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2656
msgid "Delete Form"
msgstr "删除表格"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2657
msgid "Re-Import Form Fields from MailChimp"
msgstr "从MailChimp重新导入表单字段"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:2862
#: .././classes/class.yksemeBase.php:2976
msgid "reCAPTCHA API Key Error. Please double check your API Keys."
msgstr "验证码的API密钥错误。请仔细检查您的API密钥。"

#: .././classes/class.yksemeBase.php:3252
msgid "Sign Me Up For MAILCHIMP-REPLACE-THIS-TEXT's Newsletter"
msgstr "向我对于MAILCHIMP-REPLACE-THIS-TEXT的时事通讯"

#: .././pages/about.php:42
msgid "YIKES, Inc. Web Design and Development"
msgstr "YIKES，公司网站设计与开发"

#: .././pages/about.php:44
msgid "Smart, effective, beautifully designed web solutions"
msgstr "聪明的，有效的，设计精美的网站解决方案"

#: .././pages/about.php:47
msgid ""
"YIKES is located in the Fishtown neighborhood of Philadelphia where we build "
"custom WordPress themes and plugins every day."
msgstr "YIKES位于费城的Fishtown附近，我们构建自定义每天的WordPress主题和插件。"

#: .././pages/about.php:51
msgid ""
"At YIKES we love WordPress! Co-Owner, Tracy Levesque has presented at "
"WordCamps"
msgstr "在YIKES我们爱WordPress的！共同拥有，特雷西Levesque的已发表在WordCamps"

#: .././pages/about.php:51
msgid "and"
msgstr "和"

#: .././pages/about.php:51
msgid "She also teaches WordPress classes for"
msgstr "她还教WordPress的类"

#: .././pages/about.php:55
msgid ""
"In addition to making great WordPress sites we are also committed to the "
"sustainable business movement. We observe the triple bottom line: people, "
"planet, profit and work to help build a more socially, environmentally and "
"financially sustainable local economy. We even have a"
msgstr ""
"除了作出了巨大的WordPress网站，我们还致力于可持续发展的业务运行。我们观察到的"
"三重底线：人，地球，利润和工作，帮助建立一个更加社会，环境和经济可持续发展地"
"方经济。我们甚至有一个"

#: .././pages/about.php:55
msgid "LEED Platinum office"
msgstr "LEED白金级写字楼"

#: .././pages/about.php:59
msgid ""
"If you're interested in hiring us for WordPress development, or just want to "
"learn more about us, please visit"
msgstr ""
"如果您有兴趣聘请我们为WordPress的开发，或者只是想更多地了解我们，请访问"

#: .././pages/lists.php:56
msgid "Oops.. The list ID you entered appears to be incorrect."
msgstr "哎呀..你输入的列表ID似乎是不正确的。"

#: .././pages/lists.php:70
msgid "There was an error!"
msgstr "有一个错误！"

#: .././pages/lists.php:161
msgid "You need to select a Mailchimp list in order to create a form for it"
msgstr "你需要选择一个Mailchimp列表，以便为它创建一个表格"

#: .././pages/lists.php:220
msgid "Are you sure you want to delete this form?"
msgstr "您确定要删除这个表格？"

#: .././pages/lists.php:263
msgid ""
"Are you sure you want to re-import this form and its fields from MailChimp?"
msgstr "您确定要重新导入此表及其字段从MailChimp？"

#: .././pages/lists.php:284
msgid "Your MailChimp form"
msgstr "MailChimp表格"

#: .././pages/lists.php:284
msgid " was successfully updated"
msgstr "已成功更新"

#: .././pages/lists.php:298
msgid "It looks like this form is already up to date!"
msgstr "它看起来像这种形式已经是最新的！"

#: .././pages/lists.php:423
msgid "Are you sure you want to unsubscribe"
msgstr "您确定要取消订阅"

#: .././pages/lists.php:423
msgid "from this list?"
msgstr "从这个名单？"

#: .././pages/lists.php:439
msgid "was successfully unsubscribed from this list."
msgstr "已成功从该列表中取消订阅。"

#: .././pages/lists.php:549 .././pages/myMailChimp.php:74
#: .././pages/options.php:354 .././pages/options.php:707
msgid "Easy Mailchimp Forms by YIKES, Inc."
msgstr "易Mailchimp形式由YIKES公司"

#: .././pages/lists.php:555
msgid "Before you can add MailChimp forms to your site, you need to"
msgstr "之前，你可以添加MailChimp形式到您的网站，您需要"

#: .././pages/lists.php:555
msgid "go to the MailChimp Settings page"
msgstr "进入MailChimp设置页面"

#: .././pages/lists.php:555 .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:156
msgid "and add your API Key."
msgstr "并添加你的API密钥。"

#: .././pages/lists.php:563
msgid "You must enter a valid API key to import and manage your lists."
msgstr "您必须输入一个有效的API密钥导入和管理您的名单。"

#: .././pages/lists.php:574
msgid "Your Lists"
msgstr "您的列表"

#: .././pages/lists.php:583
msgid "Manage Forms"
msgstr "管理表单"

#: .././pages/myMailChimp.php:48 .././pages/options.php:326
msgid "Need Help?"
msgstr "需要帮助？"

#: .././pages/myMailChimp.php:49 .././pages/options.php:327
msgid "Get In Contact!"
msgstr "取得了联系！"

#: .././pages/myMailChimp.php:57 .././pages/options.php:335
msgid "Loving the plugin?"
msgstr "爱的插件？"

#: .././pages/myMailChimp.php:58 .././pages/options.php:336
msgid "Leave us a nice review"
msgstr "给我们一个很好的回顾"

#: .././pages/myMailChimp.php:78
msgid ""
"Here you will find recent activity for your MailChimp account, as well as "
"statistics for lists and campaigns."
msgstr ""
"在这里，你会发现你的MailChimp帐户最近的活动，以及统计数据列表和市场活动。"

#: .././pages/myMailChimp.php:83
msgid "Account Overview"
msgstr "概要"

#: .././pages/myMailChimp.php:84
msgid "Account Activity"
msgstr "帐户活动"

#: .././pages/myMailChimp.php:85
msgid "List Statistics"
msgstr "统计列表"

#: .././pages/myMailChimp.php:173
msgid "Recent Activity"
msgstr "近期活动"

#: .././pages/myMailChimp.php:207
msgid "Growth History"
msgstr "发展历史"

#: .././pages/myMailChimp.php:208
msgid "Campaign Stats"
msgstr "竞选统计"

#: .././pages/options.php:54 .././pages/options.php:86
#: .././pages/options.php:118
msgid "The options were saved successfully!"
msgstr "该方案已成功保存！"

#: .././pages/options.php:57 .././pages/options.php:89
#: .././pages/options.php:121
msgid "The options could not be saved (or you did not change them)."
msgstr "该选项无法保存（或者你没有改变它们）。"

#: .././pages/options.php:176
msgid "Valid API Key"
msgstr "有效的API密钥"

#: .././pages/options.php:182
msgid "Sorry, that is an invalid MailChimp API key."
msgstr "对不起，这是一个无效的MailChimp API密钥。"

#: .././pages/options.php:189
msgid ""
"Sorry, that is an invalid MailChimp API key. Please check the console for "
"further information."
msgstr "对不起，这是一个无效的MailChimp API密钥。请检查控制台获取更多信息。"

#: .././pages/options.php:199
msgid "Error: Please enter a valid Mail Chimp API Key."
msgstr "错误：请输入有效的邮件黑猩猩API密钥。"

#: .././pages/options.php:217
msgid ""
"Are you sure you want to reset your MailChimp settings? This cannot be "
"undone."
msgstr "您确定要重置您的MailChimp设置？这不能撤消。"

#: .././pages/options.php:230
msgid "MailChimp settings have successfully been reset"
msgstr "MailChimp的设置已被成功重置"

#: .././pages/options.php:348
msgid "Form Options"
msgstr "表单选项"

#: .././pages/options.php:349
msgid "ReCaptcha Options"
msgstr "验证码的选项"

#: .././pages/options.php:350
msgid "Debug Options"
msgstr "调试选项"

#: .././pages/options.php:361
msgid "Manage Mailchimp Forms Settings"
msgstr "管理Mailchimp表格设置"

#: .././pages/options.php:367
msgid "WordPress Version Number Error"
msgstr "WordPress的版本号错误"

#: .././pages/options.php:368
msgid ""
"We're sorry, but it looks like your using an outdated version of WordPress. "
"You won't be able to access the tinyMCE button to insert forms into pages "
"and posts unless you update to 3.9 or later."
msgstr ""
"我们很抱歉，但它看起来像你用一个过时版本的WordPress。你将无法访问tinyMCE的按"
"钮来插入表格插入网页和帖子，除非你升级到3.9或更高版本。"

#: .././pages/options.php:377
msgid "LocalHost Detected :"
msgstr "本地主机检测到："

#: .././pages/options.php:378
msgid ""
"It looks like your using Easy MailChimp Forms by YIKES Inc. on localhost."
msgstr "它看起来像你的使用Easy MailChimp形式由YIKES公司在本地主机上。"

#: .././pages/options.php:379
msgid ""
"If you are unable to validate your API key, and receive the error message"
msgstr "如果您无法验证您的API密钥，并收到错误消息"

#: .././pages/options.php:379
#, fuzzy
msgid "SSL certificate problem: unable to get local issuer certificate"
msgstr "“SSL证书的问题：无法获取本地颁发者证书”"

#: .././pages/options.php:379
msgid "follow the tutorial located "
msgstr "遵循本教程"

#: .././pages/options.php:389
msgid "Your Mailchimp API Key"
msgstr "您Mailchimp API密钥"

#: .././pages/options.php:406
msgid ""
"Please enter your MailChimp API Key above. The API Key allows your WordPress "
"site to communicate with your MailChimp account."
msgstr ""
"请输入您的以上MailChimp API密钥。该API密钥可以让你的WordPress网站与您的"
"MailChimp帐户沟通。"

#: .././pages/options.php:407
msgid "For more help, visit the MailChimp Support article"
msgstr "如需更多帮助，请访问MailChimp支持文章"

#: .././pages/options.php:407
msgid "Where can I find my API Key?"
msgstr "我在哪里可以找到我的API密钥？"

#: .././pages/options.php:412
msgid "Preferred Form Layout"
msgstr "首选表单布局"

#: .././pages/options.php:415
msgid "table"
msgstr "表"

#: .././pages/options.php:416
msgid "div"
msgstr "格"

#: .././pages/options.php:424
msgid "Choose whether you want your forms to use a table or div layout."
msgstr "选择您是否希望您的表单使用一个Table或者div布局。"

#: .././pages/options.php:432
msgid "Single Opt-In"
msgstr "单选项，在"

#: .././pages/options.php:433
msgid "Double Opt-In"
msgstr "双重选择"

#: .././pages/options.php:441
msgid ""
"A single opt-in will add the user to your list without any further "
"interaction."
msgstr "一个单一的选择，在将用户添加到列表中没有任何进一步的交互。"

#: .././pages/options.php:442
msgid ""
"A double opt-in will send an email to the user asking them to confirm their "
"subscription."
msgstr "双选入将发送一封电子邮件给用户，要求他们确认他们的订阅。"

#: .././pages/options.php:443
msgid "This will also dictate the opt-in settings for people leaving comments."
msgstr "这也将决定人们留下的意见选入的设置。"

#: .././pages/options.php:448
msgid "Custom Opt-In Message"
msgstr "自定义选择接受的消息"

#: .././pages/options.php:450
msgid "Double Opt-In Message"
msgstr "双重选择留言"

#: .././pages/options.php:454
msgid "Single Opt-In Message"
msgstr "单选项，在留言"

#: .././pages/options.php:464
msgid "Note: You can include html markup in your confirmation message."
msgstr "注意：您可以包含HTML标记在您的确认邮件。"

#: .././pages/options.php:469
msgid "Interest Group Label"
msgstr "兴趣小组标签"

#: .././pages/options.php:478
msgid ""
"Text to display above interest groups. Leave blank to use MailChimp interest "
"group names."
msgstr "要显示的文本上面利益群体。留空以使用MailChimp利益集团的名称。"

#: .././pages/options.php:483
msgid "Display opt-in checkbox on comment forms?"
msgstr "显示器选择在复选框上的评论形式？"

#: .././pages/options.php:486
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: .././pages/options.php:487
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: .././pages/options.php:495
msgid ""
"This will display a checkbox just above the submit button on all comment "
"forms. If selected, any users leaving comments will also be added to the "
"mailing list."
msgstr ""
"这将显示一个复选框，略高于上的所有注释的形式提交按钮。如果选中，留下评论的所"
"有用户也将被添加到邮件列表。"

#: .././pages/options.php:500
msgid "Custom Comment Checkbox Text"
msgstr "自定义注释文本复选框"

#: .././pages/options.php:507
msgid "Default List"
msgstr "默认列表"

#: .././pages/options.php:522
msgid ""
"This is the default list users will be subscribed to when submitting a "
"comment."
msgstr "这是默认的列表用户将认购提交评论的时候。"

#: .././pages/options.php:523
msgid ""
"It is best to select a form where only the email , first name and/or last "
"name are required or you may run into issues."
msgstr ""
"这是最好的选择，其中只有电子邮件，名字和/或姓氏是必需的，否则您可能会遇到的问"
"题的一种形式。"

#: .././pages/options.php:528
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: .././pages/options.php:528
msgid "Reset Plugin Settings"
msgstr "复位插件设置"

#: .././pages/options.php:539
msgid "ReCaptcha Settings"
msgstr "验证码的设置"

#: .././pages/options.php:540
msgid ""
"reCAPTCHA is a free service to protect your website from spam and abuse. "
"reCAPTCHA uses an advanced risk analysis engine and adaptive CAPTCHAs to "
"keep automated software from engaging in abusive activities on your site. It "
"does this while letting your valid users pass through with ease."
msgstr ""
"验证码是一项免费服务，以保护你的网站免受垃圾邮件和滥用。验证码采用了先进的风"
"险分析引擎和自适应CAPTCHA系统，以保持自动化的软件从事滥用活动在您的网站。为"
"此，它会同时让你的有效用户通过轻松。"

#: .././pages/options.php:542
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: .././pages/options.php:542
msgid ""
"if you're displaying multiple forms on a single page, reCAPTCHA will only "
"display on one form at a time."
msgstr "如果你显示在一个页面上的多个表单，验证码只能同时显示在一个表格。"

#: .././pages/options.php:549
msgid "ReCaptcha Spam Protection"
msgstr "验证码的垃圾邮件防护功能"

#: .././pages/options.php:552 .././pages/options.php:635
msgid "Disabled"
msgstr "残"

#: .././pages/options.php:553 .././pages/options.php:636
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: .././pages/options.php:561
msgid "ReCaptcha prevents excessive form entires from spammers and bots."
msgstr "验证码防止过度的形式entires从垃圾邮件发送者和机器人。"

#: .././pages/options.php:569
msgid "ReCaptcha Public API Key"
msgstr "验证码公开API密钥"

#: .././pages/options.php:577
msgid "ReCaptcha Private API Key"
msgstr "验证码私有API密钥"

#: .././pages/options.php:586
msgid "to retreive a recaptcha API key, sign up for an account"
msgstr "中检索一个验证码的API密钥，注册一个帐户"

#: .././pages/options.php:586
msgid "here"
msgstr "减号"

#: .././pages/options.php:591
msgid "ReCaptcha Style"
msgstr "验证码风格"

#: .././pages/options.php:594
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: .././pages/options.php:595
msgid "White"
msgstr "白"

#: .././pages/options.php:596
msgid "Black Glass"
msgstr "黑色玻璃"

#: .././pages/options.php:597
msgid "Clean"
msgstr "清洁"

#: .././pages/options.php:605
msgid "reCAPTCHA Preview"
msgstr "验证码预览"

#: .././pages/options.php:624
msgid "Debug Settings"
msgstr "调试设置"

#: .././pages/options.php:632
msgid "Advanced Error Messaging"
msgstr "高级错误讯息"

#: .././pages/options.php:644
msgid ""
"Enable if you're having problems with your forms sending data to MailChimp. "
"Enabling Advanced Error Messaging will show you the exact error codes "
"MailChimp is returning."
msgstr ""
"启用如果你有你的方式将数据发送到MailChimp的问题。启用高级错误消息会告诉你确切"
"的错误代码MailChimp正在恢复。"

#: .././pages/options.php:651
msgid "Plugin Information"
msgstr "插件信息"

#: .././pages/options.php:654
msgid "If you experience any issues with our plugin, please"
msgstr "如果您遇到任何问题，我们的插件，请"

#: .././pages/options.php:654
msgid "submit a New Issue on our Github Issue Tracker"
msgstr "提交一个新的问题在我们的Github的问题跟踪"

#: .././pages/options.php:654
msgid ""
"Please include the information below to help us troubleshoot your problem."
msgstr "请提供以下信息，以帮助我们解决您的问题。"

#: .././pages/options.php:659
msgid "Plugin Version"
msgstr "插件版本"

#: .././pages/options.php:663
msgid "Wordpress Version"
msgstr "WordPress的版本"

#: .././pages/options.php:667
msgid "Browser Information"
msgstr "浏览器信息"

#: .././pages/options.php:676
msgid "Server Information"
msgstr "服务器信息"

#: .././pages/options.php:711
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: .././pages/options.php:712
msgid ""
"We're sorry, but cURL is disabled on your server. The MailChimp API utilizes "
"cURL to send and retrieve data."
msgstr ""
"我们很抱歉，但卷曲禁用您的服务器上。该MailChimp的API利用卷曲发送和检索数据。"

#: .././pages/options.php:717
msgid "Help!"
msgstr "帮助！"

#: .././pages/options.php:717
msgid "What is cURL?"
msgstr "什么是卷曲？"

#: .././pages/options.php:717
msgid "Check phpinfo()"
msgstr "检查phpinfo（）函数"

#: .././pages/options.php:719
msgid "Steps To Resolve The Issue"
msgstr "步骤来解决此问题"

#: .././pages/options.php:723
msgid ""
"You can enable cURL by turning on the cURL module within your php.ini file"
msgstr "你可以通过在你的php.ini文件打开卷曲模块上启用卷曲"

#: .././pages/options.php:723
msgid "You should find the php.ini file located here : "
msgstr "你应该找到设在这里的php.ini文件："

#: .././pages/options.php:724
msgid ""
"Once found, open up php.ini and locate the line \";extension=php_curl.dll\"."
msgstr "一旦发现，开辟php.ini并找到行“;扩展= p​​hp_curl.dll”。"

#: .././pages/options.php:725
msgid ""
"Remove the semi colon before the line, to un-comment it and make the cURL "
"module active."
msgstr "前行中删除分号，取消注释，并做出卷曲模块活跃。"

#: .././pages/options.php:726
msgid "Re-save and close the file."
msgstr "重新保存并关闭文件。"

#: .././pages/options.php:727
msgid "Restart your Apache and MySQL services and re-load this page."
msgstr "重新启动Apache和MySQL服务并重新加载该页面。"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:32
#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:79
msgid "Free Forever"
msgstr "永远免费"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:37
#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:79
msgid "Pay As You Go"
msgstr "现收现付"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:42
msgid "Premium Chimp"
msgstr "高级黑猩猩"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:70
msgid "Account Not Yet Activated"
msgstr "帐户尚未激活"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:70
msgid "Account Active"
msgstr "账户活跃"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:73
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:74
msgid "Member Since"
msgstr "会员参加日期"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:76
msgid "Account Type"
msgstr "账户类型"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:82
msgid "Emails Left"
msgstr "电子邮件左"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:83
msgid "Emails will reset on"
msgstr "电子邮件将会重置"

#: .././templates/mailChimp-account-overview.php:89
msgid "Industry"
msgstr "行业"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-geo-map.php:97
msgid "Number of Campaign Opens"
msgstr "活动开幕数"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-geo-map.php:121
msgid "Campaign Activity Geo Map"
msgstr "竞选活动地理地图"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-geo-map.php:127
msgid "Top Opens By Country"
msgstr "顶部打开按国家"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-geo-map.php:133
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:59
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:71
msgid "Visualize Me"
msgstr "想象我"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:62
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:74
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:63
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:75
msgid "Clicks"
msgstr "点击次数"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:64
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:76
msgid "Click Percent"
msgstr "点击百分比"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:65
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:77
#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:518
msgid "Unique Clicks"
msgstr "独特的点击次数"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:66
#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:78
msgid "Unique Percent"
msgstr "独特的百分比"

#: .././templates/mailChimp-campaign-click-report.php:81
msgid "No Links Clicked"
msgstr "没有友情链接点击数"

#: .././templates/mailChimp-campaign-clicks-pie-chart.php:15
msgid "Link Click Percentage - Pie Chart"
msgstr "链接点击率 - 饼图"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:306
#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:307
msgid "Back to Campaigns"
msgstr "回到竞选"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:321
msgid "Campaign Statistics Report"
msgstr "活动统计报告"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:328
msgid "Open tracking was disabled on this campaign"
msgstr "打开跟踪被禁用这项运动"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:329
msgid ""
"You did not enable open tracking for this campaign, so the data in this "
"report will be incomplete."
msgstr "您没有启用开放式跟踪这个活动，所以本报告中的数据将是不完整的。"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:329
msgid "about open tracking"
msgstr "关于开放式跟踪"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:336
msgid "Recipients"
msgstr "受助人"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:347
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:348
msgid "Delivered"
msgstr "交付"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:353
msgid "View Email"
msgstr "查看电子邮件"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:354
msgid "Download Report"
msgstr "下载报告"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:355
msgid "Print Report"
msgstr "打印报告"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:363
msgid "Open Rate"
msgstr "打开率"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:369
#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:381
msgid "Industry Avg"
msgstr "行业平均"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:374
msgid "Click Rate"
msgstr "点击率"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:389
msgid "Opened"
msgstr "开业"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:394
msgid "Clicked"
msgstr "点击"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:399
msgid "Bounced"
msgstr "反弹"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:405
msgid "Unsubscribed"
msgstr "订阅日期"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:413
msgid "Successful deliveries"
msgstr "成功交付"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:414
msgid "Total opens"
msgstr "总开"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:415
msgid "Last opened"
msgstr "最后更新"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:416
msgid "Forwarded"
msgstr "转发"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:420
msgid "Clicks per unique opens"
msgstr "每个唯一打开的点击"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:421
msgid "Total clicks"
msgstr "总点击数"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:422
msgid "Last clicked"
msgstr "最后点击"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:423
msgid "Abuse reports"
msgstr "报告滥用"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:430
msgid "Campaign Link Performance"
msgstr "活动链路性能"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:488
msgid "24 Hour Campaign Performance"
msgstr "24小时广告活动成效"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:491
msgid "begins from the time your campaign is sent"
msgstr "开始从您的广告系列发送时间"

#: .././templates/mailChimp-campaign-report.php:499
msgid "Number of Opens/Clicks"
msgstr "用户数"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:92
msgid "Previous Campaigns"
msgstr "上一页竞选"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:158
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:249
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:158
msgid "on "
msgstr "姓名"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:158
msgid "at "
msgstr "在"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:161
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:252
msgid "Recurring Campaign"
msgstr "经常性活动"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:163
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:192
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:254
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:275
msgid "Not Yet Sent"
msgstr "尚未发送"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:173
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:263
msgid " Subscriber"
msgstr "订阅日期"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:173
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:263
msgid " Subscribers"
msgstr "认购债券"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:174
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:264
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:332
msgid " Open"
msgstr "已发布"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:174
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:180
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:264
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:332
msgid " Opens"
msgstr "打开"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:175
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:265
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:333
msgid " Click"
msgstr "点击"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:175
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:181
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:265
#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:333
msgid " Clicks"
msgstr "点击次数"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:179
msgid " Campaigns Sent"
msgstr "发送宣传活动"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:302
msgid "It looks like you haven't sent any campaigns yet."
msgstr "它看起来像你没有发送任何宣传活动呢。"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:323
msgid "Campaigns Sent"
msgstr "发送宣传活动"

#: .././templates/mailChimp-campaign-stats-template.php:370
msgid "Total Clicks"
msgstr "总点击次数"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:371
msgid "Total Subscribers"
msgstr "订阅日期"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:376
msgid "Imported Subscribers"
msgstr "订阅日期"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:381
msgid "Opt-in Subscribers"
msgstr "订阅日期"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:390
msgid "There is no growth data for"
msgstr "没有增长数据"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:390
msgid " yet"
msgstr "但"

#: .././templates/mailChimp-list-growth-template.php:397
msgid "No growth data found yet. Please try again at a later time."
msgstr "发现还没有增长数据。请再试一次在稍后的时间。"

#: .././templates/mailChimp-profile-template.php:10
msgid "MailChimp Account Overview"
msgstr "MailChimp账户概览"

#: .././templates/mailChimp-profile-template.php:14
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: .././templates/mailChimp-profile-template.php:15
msgid "Name"
msgstr "姓"

#: .././templates/mailChimp-profile-template.php:16
msgid "Email"
msgstr "发送电子邮件"

#: .././templates/mailChimp-profile-template.php:17
msgid "Account Role"
msgstr "帐户角色"

#: .././templates/mailChimpChatter-template.php:72
msgid "No recent account activity. Check back again later."
msgstr "没有最近帐户活动。检查回来后。"

#: .././templates/shortcode_error.php:1
msgid "There was an error calling the mailchimp list."
msgstr "有一个错误调用mailchimp列表。"

#: .././templates/shortcode_error_data.php:1
msgid ""
"The list doesn't exist! Make sure you have imported the list on the 'Manage "
"List Forms' page."
msgstr "该列表不存在！请确定您已经导入的列表中的“管理列表表单”页面。"

#: .././templates/shortcode_error_exists.php:2
msgid "This list was already placed on this page!"
msgstr "这个列表已经放在这个页面上！"

#: .././templates/shortcode_error_no_API_key.php:2
msgid "Woops! No Valid API Key Found. Double check your settings."
msgstr "Woops！无有效的API密钥发现。请仔细检查您的设置。"

#: .././templates/shortcode_form.php:13
msgid "Error - The following fields are required, and may not be left blank "
msgstr "错误 - 以下字段是必需的，且不得留空"

#: .././templates/shortcode_form.php:121
msgid "required field"
msgstr "必填字段"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:15
#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:18
msgid "MailChimp Signup Form"
msgstr "MailChimp注册表单"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:27
msgid "Select Which Form You Would Like To Display:"
msgstr "选择哪种形式你想显示："

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:30
msgid "Select a Form to Display"
msgstr "选择一个表格显示"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:47
msgid "Please import MailChimp forms"
msgstr "请输入MailChimp形式"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:49
msgid "Please import some lists from MailChimp"
msgstr "请MailChimp导入某些列表"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:52
msgid "Import Lists Now"
msgstr "立即导入列表"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:73
msgid ""
"Oops! It looks like you haven't imported any lists yet. You must import at "
"least one list to use the Easy MailChimp widget."
msgstr ""
"糟糕！它看起来像你没有输入任何名单呢。你必须导入至少一个列表中使用的简易"
"MailChimp部件。"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:80
msgid ""
"Oops! It looks like you forgot to select a form to display here. Go to "
"'Appearance > Widgets' and select a form to display."
msgstr ""
"糟糕！它看起来像你忘了选择一个形式在这里显示。转到“外观>窗口小部件”，选择一个"
"表单来显示。"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:117
msgid "Sign Up For Our Newsletter"
msgstr "注册我们的通讯"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:129
msgid "Sign Me Up"
msgstr "我要注册"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:133
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:138
msgid "Form Text:"
msgstr "表格文字："

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:146
msgid "Submit Button Text:"
msgstr "提交按钮文字："

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:156
msgid "Oops! It looks like you haven't added your API key! Head over to the"
msgstr "糟糕！看起来你还没有加入您的API密钥！头部到"

#: .././templates/yikes-mailchimp-widget.php:156
msgid "Settings page"
msgstr "设置页面"

#~ msgid "to retreive your recaptcha API keys, you must sign up for an account"
#~ msgstr "中检索您的验证码的API密钥，你必须注册一个帐户"

#~ msgid "Loaded Server Modules"
#~ msgstr "加载服务器模块"

#~ msgid "The following modules are active at the server level, on this site"
#~ msgstr "下面的模块是活跃在服务器级别，在这个网站"

#~ msgid "Oops.. Don't forget to fill-in the following fields"
#~ msgstr "哎呀......不要忘记填写在以下领域"
